史篤城魔翼吹奏區

勁到

短人

岩岩呢下後腳幾勁

可唔可以返去拜仁

有列貝利 不了

由史篤城嶄露頭角->去國米打起名堂->加入豪門拜仁贏盡錦標->衣錦還鄉返巴素利

有無圖